你老母到宜家都仲聽到D阿伯係度講無自由行香港唔掂

我真係想督能住佢個頭黎問
咁係咪以前無自由行香港以前7百萬人都唔能駛做野食風呀
你老母D自由痕有幾多個駛左D錢係入你個袋呀
屌你失業率低左香港人多野做左個屁
屌那星我講多幾倍當你少左10%咁香港物價止唔止升左10%呀, 成唔成正比呀
唔成正比你係咁升點買得起咪宜家咁香港人乜都買唔能起攪到就死
以前D人失業都仲可以生存到宜家有野做都想死
咪就係所謂自由痕拉高晒D野拉到比正常升幅高本地追唔到
仲要多謝自由痕, 我真係多尻謝晒
自由行就無自由痕就有, 攪到你成身痕R能到周身爛
邊能度有人到宜家都咁能豬嫁
愈黎愈少地方可以心平氣和咁食完個早餐,午飯, 晚飯

香港人愈少人愈好